[靈機一動] 發現ITZY YUNA有D似一個明星

樓豬盲架?

樓豬使唔使驗眼？

唔似咩==

yuna吊打wo..

真心唔似=.=
今次低汁左...

唔似
使唔使驗眼？

次次都係佢貼呢兩張

樓主收埋啲垃圾post啦

邊忽似

似venom多啲

都係整容閪？